2 trillion 比得心服口服 侵侵連任在望

減稅呢頭美國人歡喜
果頭就印銀紙全世界埋單
美國佬點會唔鍾意侵侵呢?
今次侵有得連任lah
我地當係出糧比美國就得
侵侵印不完美可接受